屋企有個唔要既MOON,想俾老母拎去睇YOUTUBE,插手指睇片,要買D乜?

之前好似有聽過有舊野買返黎可以上網睇YOUTUBE

不孝師 買比老母都咁度縮

fire stick

Chromecast

確定有HDMI口先

買50路av播俾老母睇

有

唔錯，再加乜乜丼嗰D。利申：唔多識

同老母拍仲好啦

俾佢上網學煮飯？

手機畫面 cast 去電視

孝子師

ps4

咪chrome cast/fire stick個d

確定咗家母係黃定藍先
如果佢因為有個mon，而睇多咗藍絲YouTuber就大獲

我老母成日都睇個D
俾我話佢睇呢D睇壞腦

幫佢unsubscribe咗先

「不要推薦這個頻道」

raspberry pi

呢招絕
subscribe咗都睇唔到

APPLE TV 4K